【浸大普通話爭議】學生會今午發起集會 有教師表態支持：不當缺課、幫你補課！

浸大學生會今日將舉行集會反對校方無理處分兩名佔領語言中心的學生，有該校老師通知學生會調整上課安排配合。人文及創作系副教授周耀輝表明會上載課堂錄音，方便罷課同學重溫；視覺藝術學院助理教授麥海珊亦表示學生參與罷課將不算作缺課，她事後更會為相關學生安排補課。

浸大普通話畢業要求風波愈演愈烈，浸大學生會昨日宣布今午舉辦集會遊行，反對校方濫用程序，兩同學在不接獲任何通知，且未進入調查程序前被勒令停學。香港基督徒學生運動亦聲援，呼籲各大專院校學生加入是次行動。

人文及創作系副教授周耀輝今早於 facebook 發帖，表示其任教課堂與集會時間有衝突，考慮到部分學生可能選擇參與聲援運動而缺席，他將會上載今日的課堂錄音，方便同學事後重溫。

據悉，視覺藝術學院助理教授麥海珊昨日亦表明支持，但參與聲援的同學須事前通知，道：「我不會當你缺課，我重會同你補課！」

一邊就話全體教職員都唔支持學生
一邊就有老師企出黎撐
你老母啲高層食屎大架

好波

耀輝好波

其實佢唔教書，只係靠寫歌d 版稅夠唔夠賴以為生
好鐘意佢寫比at17 同juno 既歌

原來周耀輝咁型棍

d老師好型
相反d廢老見人地保衛權利又踩又西重要阻頭阻勢

lecturer提早落堂可以參加遊行